其實高普識做好自己走啦 等炒？

傷病唔係藉口同擋箭牌囉好無

呢件垃圾教得一次英超同歐聯就死霸住個位
自動自覺lan啦屌佢老母
拎住呢啲人腳踢到pat屎咁
我老母個老母教都輕鬆衛冕英超